李卓人美孚拉票 對手「踩場」毀爛宣傳板再報警

公民黨多名現任和前任立法會議員，包括余若薇、楊岳橋、譚文豪和郭家麒等今日現身美孚，為代表民主派出戰九龍西補選的李卓人拉票。其間另一九龍西候選人曾麗文在活動進行其間，突然推開公民黨職員，上前出手毀壞李卓人的宣傳板。多名美孚街坊不滿曾麗文所為，即時上前質問曾麗文，批評：「妳用暴力整爛人哋啲嘢！政府咪又係暴力囉！」曾麗文其後在街坊圍攻下，由陪她到場的前民主派人士符偉樂報警求助。

李卓人出席造勢活動後受訪時指，譴責任何的選舉暴力，希望選舉能以文明方式進行，認為不同立場可以坦誠交流，並稱無意追究曾麗文。李卓人又指，今次選舉是一次兩陣對決，「香港人集中就贏，分散就輸」，呼籲港人集中票源支持民主派去監察政府。

李卓人又指，現時距離補選投票還有3星期，但選舉氣氛仍相對冷淡，故近日已不停加強宣傳，希望令選舉氣氛更加熾熱，「因為今次（補選）成個勝負關鍵，係在於有多人出嚟投票，我哋一定要突破上次百份之四十四的投票率，如果突破到、有多啲人出嚟投票的話，我哋勝算就會高啲」。

李卓人又呼籲香港人不要放棄投票，「因為今次投票本身，係代表住你對林鄭政府、對中共一路宜家捵住（用手扼住）、食咗香港自由的睇法」，認為香港人若不投票，將令林鄭以為巿民覺得現時管治並無問題。

公民黨創黨黨魁余若薇出表示，現時不少香港人都患了政治麻痺和政治冷感症，但很多香港人至今仍視香港為家，呼籲：「我哋千祈唔好睇少自己，唔好睇低自己手中的一票，九龍西的朋友你哋今次有得投票，請代我哋無得投票的人，投3號李卓人」。

余若薇又指，香港人被政府「DQ完又DQ」，政府工程「超支又超支」下，仍堅持要起萬億人工島，呼籲香港人不能再無動於衷和袖手旁觀，「政府認為我哋變哂順民，（基本法）23條就要嚟嘞」，呼籲香港人不能坐以待斃，必須投票支持李卓人。

公民黨前立法會議員吳靄儀亦指，九龍西選民今次若不投票支持李卓人，即等如間接支持建制派，批評出任財委會主席的建制派議員陳健波，早前聲稱任何人反對東大嶼填海計劃都是歷史罪人，更稱用10小時即可通過撥款，批評陳健波是功能組別的「零票議員」，完全無視公眾反對聲音，「你點能夠唔喺議會面，有個李卓人咁硬淨的人，去質疑佢（陳健波）？」

吳靄儀又表示，李卓人憑多年議會經驗，有能力對抗保皇派，「我哋一定要有一個對民主忠心、對巿民忠心，肯保護一般巿民利益的人，入到立法會頂住建制派，就係3號李卓人」。

九龍西補選參選人還有馮檢基、陳凱欣、伍廸希。
點解咁耐都冇人up

因為個個都係屎囉 屌你老母

人地中期選舉影響世界命運
你香港選唔選到係一塊屎出黎

蘋果有片睇，李卓人主動出賣自己塊宣傳板

人地中意討論咩又關你事
屌你老母成個獨裁者咁

侵侵加油
我地支持你

非黑即白

咁多個「男人」都阻唔住個女人，點靠你地守護「庫房」？

啲左膠

我想問問：
選舉主任可否DQ曾麗文
佢公然侮辱選舉、刑毀
無資格參選

余若薇，你地個黨又支持大白象，追加撥款又唔投票，你好意思講你地反大白象

投伍迪希仲好

慣咗手勢？

民主派仲勁過唐三藏

乜水嚟

陳雲信徒

夠痴線

「你點能夠唔喺議會面，有個李卓人咁硬淨的人，去質疑佢（陳健波）？」
我屌你全家吳靄儀 投條廢柴入去質疑人 咁你地投我入去好過啦 我一樣識質疑人 點解要俾你卓淫入去每個月袋十皮呀